In trump we trust

連登仔大部份只係無意志既基層
一日到黑學人討論國家大事
真係令人好尷尬

見你無人覆
幫手推下

香港仲有善心既義人

要記住deep state 點樣對trump